而家d騙徒係咩玩法？

呢鋪仲唔係割腎！？

心情咁差仲同陌生人玩 whatsapp....

留名跟進

馬來西亞好似用殘體字

同佢鳩UP下PIANO, 睇佢識唔識答

我唔識喎，可以鳩upd咩？

我係咁俾位佢入，佢就係咁扭波

屌你問人識唔識游水

樓豬準備好錢未？ 應該差唔多開口問你

衝去接佢啦

D對話好硬膠

唉....喊緊

講錢同澳門條尾都路咗一半出嚟

正評比個contact name
點先可以係skout識到女
遇過果d 都係sell我做facial
一係就要即刻約出黎見
傻的嗎

等更新

澳門最大騙徒上線了

個人經驗，淨係hi放風景相嗰d，唔放自己相嘅女仔，一係好靚，一係好醜(咁都會有普通嘅)
嗰d一黎冇乜狗公會hi佢，多數應你；到最終真係約出黎見面的話，如果好醜本身有自知之明嘅唔會出，敢出黎嘅都唔會差得去邊，如果真係麻麻，咪食個飯返去再努力過囉，我成日覺得d人溝唔到女最大嘅原因係衰唔起

lm

又係依個故仔
屌

巴打有玩過？

佢之後會問你借錢話會想返香港之類
返到會還返比你

Lm